client.cpp: клиент: отправляет через сокет сообщения:
- если аргумент командной строки - '1', т.е. ./client 1, то отправляет список процессов, у которых есть контролирующий их терминал (controlling terminal)
- если '2', то отправляет список процессов без controlling terminal

server.cpp: сервер: распечатывает сообщения от клиентов, содержащие 'S'  (процесс в состоянии interruptible sleep)
